高位入左BTC的巴打可以入來講下打算咩位止蝕

叫左你地
順便麻煩止咗通知聲

呢轉已炒完
大家3年後再見

轉戰tsla ark

點部署

即平再攞舊錢去沽tsla
隨便贏

ARK咪又係重倉BTC

世界沒日了

30k好難再穿，理由如下：
1. 齊頭數，心理關口會有支持

邊隻？

2. 連登仔唔想

次次聽到有人想買btc我都會彈句 不如拎去賭場玩2手算啦

3. IFC天台太凍

你由20000叫人做淡, 好彩冇聽, 唔係少賺成2萬

ARKW

傻仔先止蝕 SH, 逄跌加倉

成年冇洗錢咪買D玩下lol。留比個仔

係鬼

上圖補多句，SQ都買咗好多BTC

不過而家BTC回穩咗唔駛太擔心

正解 今晚係入ark好機會

點解啲說話咁熟口熟面，好似係某一隻港股度見過

諗住十萬止賺

5仔